香城Online完美通關攻略第一回(金融篇for all classes)

代POST, 唔關我事

香城Online完美通關攻略第一回(金融篇for all classes)

Hi bro & sis, I’m one of the player, 代號<<隻狼>>, 4/10當晚同個<港女>fd (er唔係, 大家仲未升華到呢個關係, 應該係Hi Bye Colleague至岩) 傾左陣香城Online. 離開前佢講左句<你喱埋係屋企啊!>……, 原來<港女>咁鍾意打機, 香城有救了! 冇錯係你喇, 如果你睇到呢個POST.

首先呢隻唔係On 9 Online Game & 手機Game. 你地玩緊ge係一款超Triple A Game名叫<<香城Online>>難度系數---1命通關, 一唔小心就會即刻Game Over, 遊戲時間以年計, 初始LV 1, 城管LV30, 豬西LV99, 大魔頭LV? 正面對抗會損兵折將. 港仔港女你地係入面係打緊仗, A F**KING WAR. 請調整你ge心態同紀律, 熟讀遊戲機制, 自己諗方法極速刷LV. 唔識玩可以參考下Sword Art Online(S1, Anime), Dark Souls and Total Wars series.

你個豬西, 犧牲左2***名玩家先至攻陷第一層, 你又整多條<惡法>黎, 你話你係咪豬西! 放下屠刀, 回頭是岸, 唔好迫到全香城玩家同你玩游擊戰.

好喇,入正題:
撳錢走資已經變左全民遊戲XD, 走得快好世界, 走得摩冇鼻哥.(自己睇圖)
According to TransferWise(個人和小企業提供國際銀行轉帳服務), 流入與流出香城ge資金比率為1：2.64.

8月份香城銀行ge香城幣存款按月減少1110.79億元, 跌幅達到1.6%, 由6.95萬億減至6.84萬億元. 美幣存款相應上升, 折合香城幣的升幅達1325.22億元, 或升2.7%. 除左香城玩家玩撳錢走資遊戲外, 其實仲有14億NPC隨機同你玩緊. NPC會用劣幣驅逐良幣, 劣幣會不斷流入香城換走美幣, 當美幣告急, 玩家手上ge香城幣就會變成廁幣(去washroom用)XD.
溫馨提示, 香城大戶已走資, 記得同屋企人齊齊玩撳錢走資遊戲.
(攻略省略……已有玩家出左, 自己Google)

2) 美幣=子彈, 如何增加子彈數量從而加速通關 (攻略要點)

當你有左美幣, 冇謂晒左D美幣, 呢個世界係有Inflation, 貨幣Purchsing Power係會不斷下降. 最安全ge做法就係購入美幣資產. 仲唔快D去開番個美幣證券戶口XD.

一) 購入美帝國庫債券, 例如購入1月期美帝國庫債券, 就有1.764%回報. 重點美帝國庫債券係冇 風險的(Risk Free). 有賺冇蝕, 為香城玩家課金XD.

二) 購入美帝公司債券, 例如Microsoft, Apple都>2%回報, >5%回報都有, 而且投資級別高風險低. 付WebSite自己上去研究下升下LV. 賺多D課多D金XD.

3) 套利交易(高階攻略For Mid LV Player, 打頭目一流)

香城聯繫匯率制度屬於一種貨幣發行局固定匯率制度. 以百分百外匯儲備保證, 香城幣以7.75至7.85香城幣兌1美幣的匯率與美元掛勾. 一句講晒香城幣係冇得升值XD.

一) 借香城幣, 跟手即轉美幣, 再買美幣資產(攻略1&2)

二) 如果你已經有美幣Or美幣資產, 可以做抵押借香城幣黎玩Or重複動作(一), 跟手再係香城唔同ge銀號重複動作(二), 無限LOOP, 加速走資通關, 你懂的XD.

由於美幣資產回報 > 借貨成本, 同埋香城幣係冇得升值, 你係冇得輸. 呢個Strategy名為Interest Rate Arbitrage Trade. 而且全民撳錢走資遊戲進行得如火如荼, 香城美幣遲早告急, 香城幣兌美幣就會脫勾, 大幅貶值最終變廁幣, 你仲可以賺一大筆, FatFat La XD.

Besides, 香城Index 10000點不再是夢, 記得走埋香城Stocks. As related to lots of the economic theories & financial terms, I don’t think players would be interested. The Game is going to enter the 3rd Stage. We still have Hope, be the Chosen One, as a Freedom Fighter.

你個豬西唔好再迫我出POST寫中文攻略本(已經冇打中文字好耐), 下期我就出香城Online完通關攻略第二回(刷LV &刷錢for all classes), 再推送香城Online DLC. 和勇一體, 遍地開花.

喂! 你打完機記得平安返黎, 你係度我可以做少d野XD.

免責聲名:香城Online是一款虛構遊戲, 切勿當真, 沉迷之餘, 亦不忙休息!

PUSH